搞鳩新鴻基喺一定要繼續做

搞鳩新鴻基、TVB同其他藍絲商家喺要比全世界知道
犯香港人者，雖遠必誅

令其他中立、欺善怕惡、淺藍、深藍嘅市民唔敢得罪香港人
佢地唔敢出聲就可以形成沉默大多數支持我地嘅狀態
甚至可以令到啲勝利市民轉過黎支持我地
可以繼續滾雪球，積累民意

不過當然要記得最重要嘅

721 金鐘見

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責

前新城市職員，大家聽我講兩句

新城市好驚俾人知三樓係公眾通道

Group link

咁公開法好易有鬼喎

隔離ＰＯＳＴ ＣＯＰＹ過黎
公海ＧＲＯＵＰ無所謂

沙田友聽日見，7點客服！

我無野講

啱
今個星期既平日和理非活動就係狙擊新城市 TBB等
星期六日就打主任務
根本無失焦

唔好再互屌，目標一致，各自努力